月薪2萬被老闆半夜狂操 女星停經2年險沒命

27歲歌手高以馨近日上節目，分享自己的離家經驗，她表示一上大學媽媽要她搬出去，也同時斷了金援，為了養活自己只好兼了4份工，曾半夜被老闆狂call，為了2萬元的薪水搞壞身體。

高以馨媽媽為了訓練她獨立，上大學便搬出家裡，為了養活自己高以馨即使課業繁忙，還是兼了4份工作，包括網拍、家教、補習班老師以及工地繪圖，其中工地的老闆，竟在半夜要她交出平面圖，並要求在早上6點前交差，她時常拚命趕工，結果為了工地的2萬月薪，差點賠上性命。

台灣啲標題真係CLS
我以為2萬包隻私家雞，個老細屌到佢停經同差啲死

停經邊到講左

真心屈機

果段時間係咪可以無限中出

痴撚線記者

台灣記者成個腦都係風化案新聞

臭雞 邊個操都冇分別

台幣2萬都係港幣5000